【和理非 升級方向】 除「五大訴求」外 應定立「十大指控」？

正如美國獨立宣言一樣，有7成篇幅係數返英國當年嘅暴行，去加強美國獨立成國既正當性，向世界宣揚當年英國暴政。

如果和理非要升級，係必須好似美國獨立宣言咁，提出對暴政既指控，並宣揚至全世界。由於主要係比外國人睇，所以用語會比較宏觀。

１）中國當權者奉行法西斯主義，不僅仇視外族，大舉推行極端民族主義，更賤視同種，當政70年間殺害數以億計中國人，目的僅為暴政者的私利與對人民的殘酷

２）中國當權者奴役中國人後所得的經濟收益，在全世界推行經濟殖民，到外國不斷買地，組建中國人社區，影響力直達外國政府內部，干預外國內政。

３）中國官員、香港政府當權者，從不以中國為家，中國國土以內，是當權者奴役人民、謀取暴利的踏腳石，他們大多持有外國國籍，將子女送往外國，待收割暴利後逃往外國生活。

４）中國推行有如納粹的法西斯主義興起，建新韁集中營，香港警察酷刑對待香港示威者，稱香港人為曱由、維吾爾族人為蟲子。審視近期香港發生大量不尋常自殺案，不排除發生有系統的暗殺／種族殘殺。

５）香港現正處於「軍政府統治」，香港警察敵視香港市民，以不合理武力攻擊香港市民，大舉推行無理拘捕，拘捕後酷刑虐打。連１２歲小童亦不放過。而香港警察描述這些行為是彰顯法治。

當然要講仲有好多
小弟在此拋磚引玉
希望大家補充
砌夠十大指控出嚟
將其公諸於世

無人覺得要做？

OK 我收皮

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel在此☆

Push，集思廣益

你講十個出黎 啲人endorse就有人講架啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告